長和跌到50蚊樓下

痴左線

67蚊以為算抵買 仲有得跌
60蚊止蝕走晒

真係見唔到誠哥佢個底係邊，深不可測

信誠哥 唔驚

邊撚到和，長輸呀屌佢老母

長和多英國業務

月供既輸撚死
唔好講長線 由70幾蚊計都跌左3成有多

個價殘到咁，睇黎未必剩係關肺炎事喎

利伸：有貨

$64入左

富不過三代，
點知誠哥未死，就要見到呢個畫面

跌夠未

誠哥退左休喇，你望一望8號仔

長和3成業務喺英國，但係英國玩herd immunity隨時搞到英國無得翻身。

英國「群體免疫」嘅最大問題係其他國家唔陪佢一齊癲。

佢地會回購既見平咪慢慢買d囉

95蚊大手買入

準備3字頭?

一撚樣

95你幾時買

點估到信誠哥都會仆街

垃圾到呢

64 入好想溝

想呃我貨 老死都路賣

加注溝你貨

老死唔賣

2年啦

而家買留俾個孫先 夠膽就跌到40蚊

溝
本多終勝唯有

俾返d錢我

岩岩買左10手好驚

誠哥信徒

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

我就快入百街自殺

而家再入溝返低個價

和都打唔到

之前又話誠哥走資有眼光
點知走左去個日落帝國

誠哥捉棋捉輸左俾小學雞

全年派息得個3.1
其實都唔好吸引
不過依家低買，之後穩番就有水位

等誠哥增持先啦，歐洲滅國咁既款，唔好急

我都9×入

其實係咪得罪大陸托市冇佢份，長和系日日都大跌

新手一問 0001 長揸定岩價就賣? 見派息少

仆街 跌一倍

唉屌 80蚊入左

等誠哥出手就跟上車

個個都咁高價入

我見而家
值博率高 先入嚟玩

而家5.9%息

當年海嘯 基本盤無咩改變都110蚊跌到26 而家係又在金融危機基本盤業務又有問題 真係有排可以跌

都估唔到新上任首相係咁撚on9

當年和黃電訊業年年蝕錢

你有冇睇下佢買咗咩野

誠哥如果仲同大陸玩死左好耐 遲下咩都收歸國有咪仲仆街

好難期待長和短期內反彈
今次股災維持的時間隨時比08年更長很多
我估計要去到7-8月先可以睇到個明顯傾向

現在日日過山車咁
我完全唔敢博低位…

應該幾錢先買 睇唔透

等45蚊

隨時死咗都唔出奇
依家跌吓遲啲彈架啦

今日最低51.30, 未穿

月供緊

Sorry 借個位

【網絡安全】點解手足仲用緊Whatsapp同Telegram?! 用吓呢啲App好無?

買佢定5仔好

我70幾入跌到六十幾嘅時候頂唔順走咗，估唔到會跌到50樓下

0息
仲買銀行股

銀行業同電訊零售基建

5仔歐洲年年都蝕

走得快好世界

Agree
作為商人
已經盡量投資係有法治既國家
今次壇野非戰之罪啦

1038都冇乜點跌，點解長和可以跌到咁

今日個勢似殘到底

狗衝

由上年開始每月供緊1 號同 5號, 點睇

繼續供

我都係咁話

加供

英國仲要佛系抗疫
仲有得跌

穿60個穿都已經守唔住，等誠哥回購

$53.8入咗一手，睇吓下星期咩環境再決定入唔入
依家入手應該唔會輸太多掛

未仲有得跌

77入左3手1仔
65入左5手5仔

溝定唔溝好呀

誠哥不行了，第時佢真係GG 咗成間公司係咪玩撚猿

63.8入左，溝少少先

1113升返小小

要溝都溝長建啦

80蚊買左，想喊
睇下跌穿50，會入返d，溝貨

歐洲零售 加 加拿大油應該無懸念係差
係電信業係賺錢
雖然係咁 我短炒今日業績

超賣得好厲害

有一手98蚊, 星期五55溝左一手

一手 8x
溝，定係開始供好

Ching 跌左好多喎

$53 入唔入好

驚就等多陣先 始終歐洲有黎緊年好多壞消息

$64 以為已經好撚平
屌我均價$70
有撚排都番唔倒家鄉

$80入4手，放到退休

誠哥個心已經唔係香港啦 仲追都on9

大貓定長和個底深啲

長和個心已經唔係香港啦....

祥和

唉，有斬倉衝動

個市未跌完

補倉

LM

而家港股靠無限北水
咁北水都唔會買呢隻架啦

屌，呢隻仆街野，我當年長實分拆1113之後$120入，$9X止蝕換馬買金莎，唔係真係輸甩褲

變咗苦主post

溝 老閪都溝

我由95用SP接到60
每5蚊接一濟
已經接到冇錢
55蚊冇錢接

利申: 未驚過

坐吓囉長遠我真係唔驚

仆你個臭街之次見到穿70就69.8入
而家50都就嚟穿撚埋

乜原因你咁有信心，依隻股坐都驚

純粹覺得盈利可以維持到 (唔計2020年)
唔會減派息
純收息角度
每月多6-7千蚊洗已經滿足

52.5入咗第一注
接到賣樓破產為止

跌到3x 玩私有化

聽日跌幾多

尋日53蚊入一手，下星期45蚊左右再入。
拉長睇實賺，只係差在時間既問題

我估8蚊先會出手

究竟前世做錯咩事先會入左長和

屌佢老母
市跌佢又跌
市升佢都跌

$70入2.5M，無左70個

師兄黎緊點部署

同HSBC一齊drop to zero

北水入會托5號但唔會托誠哥

月供點樣唔講長線....

已賣走了。

李嘉誠得罪共產黨

而家係冇人敢入歐洲業務既野

我信誠哥架
屌$80以為好平
跌到$70再買
點知依家連$50都就穿
cls
好彩叫做溝淡左
收息算

得番38

準備入場

that is 1113...
not1

放心，暫時調整下，唔放唔輸，

長揸驚閪

長和係棵大樹黎
E家開始分注啦
好快成長

好似好吸引個價

遲早1都38

有排跌 等睇45

Cls 跌唔停架喎，早兩日53蚊入，無眼睇

點都好過買銀行股

在低谷時要忍受自己的身家縮水 一係忍 一係斬

J 左一手樹仔。 有無人開哭喪區？

閒錢可以擺一兩年，in 李嘉誠we trust
霍建寧上年均價69蚊增持

長揸收息 逼自己唔撚理

以前100蚊跌到而家50

穿左啦

穿撚埋50

聽日公布業績

1號仔收息好d定係5號好d？

長和坐艇勝在有息收 股價就...

已經差唔多45